[7月百合新番]捏造TRAP–NTR 集中討論(每話9分鍾)

簡介
《捏造陷阱 -NTR-》講述女高中生由真和螢是對朋友。剛剛交了男朋友的由真，不知為何被螢做了超越女生之間玩笑的惡作劇——被撫摸了身體還被親吻了。在和各自男友的雙重約會中，也在不為人知的地方被撫摸、玩弄了一番的由真，雖然對溫柔的男友感到愧疚，但又對螢難以割捨…。

STAFF
原作：コダマナオコ
監督：平澤久義
製作：Creators in Pack

CAST
岡崎由真：加隈亞衣
水科螢：五十嵐裕美
藤原：小野大輔
武田：逢坂良太
ETC.

線上

捏造トラップ−NTR− 第01話 「女の子同士のヒミツ」

每週三 20:00更新

終於有人開
百合作嚟講呢套題材同情節都算吸引
值得推介
但每話得九分鐘

吓 每集得九分鐘炸

大神相馬的後繼者終於出現啦

得9分鐘⋯⋯

係

今季多左

點解我覺得唔太似 加隈亞衣 把聲

可能聽慣五十鈴

唔係掛 覺得依套勁垃圾
有男人唔講 仲要煩撚過柒 係咁搶戲 睇到想煎鳩兩條煩膠

你返去睇櫻trick吧啦，應該啱你

白色頭髮條友真係好乞人憎
煩住哂
扑野都關你事

3P 唔好睇咩?

唔好
完美破壞扑野情節
應該學第2個男仔識自動收皮